[WhiteAlbum2] 今日我真係想一巴煎落冬馬和紗塊面到

WHITE ALBUM2 ORIGINAL SOUNDTRACK ～kazusa～

熱烈祝賀我摯友冬馬和紗首張個人大碟今日正式公開發售

身為和紗既摯友 我當然已經一早入左手

不過相信各位和紗黨都應該一早買左
未買個d

係呢和紗...
明明你知道我咁鐘意唱歌
點解你唱歌都唔搵埋我合唱呀
係唔係又想排擠我呀

「あたしはピアニストだ。歌わないぞ。」
「嘘つき。かずさの、嘘つき。嘘つき…嘘つき嘘つき嘘つき…っ」

順帶一提
我小木曽雪菜亦都會係character1 2017到登場
到時各位請多多支持

『WHITE ALBUM2』小木曽雪菜オンリーセット

呢幕假既，都唔胃痛既

和紗唱歌唱得愈幸福 我就愈胃痛

冬馬BB無當過你係摰友
死開

負評

冇春哥既話
雪菜冬馬一早開開心心磨緊豆腐

咁既話 我地一開始就唔會相遇啦

xx小三，xx碧池
推post

除左推po 都要g持下我地既商品

雪菜好J

神父買唔買掛畫

屋企唔擺得呢d野

聽冬馬唱Answer簡直係一種享受

神父咁鹹濕 睇唔出喎

買左未

始終都係雪菜唱得好聽啲

生天目仁美用唔用得番冬馬把聲黎唱啊

呢個當然

唱得好甜好幸福就真

米澤圓贏一個馬位

你香港買定日亞

伴奏愈少 我愈強大

上年c91買

貼c91袋野未

但係首首歌都唔同聲

每個和紗黨都已經有一袋啦

米澤圓就似番雪菜啦

可惜佢冇繼續岀碟

想同和紗合唱

冬馬黨唔想聽你把趕

夠膽得罪冬馬黨...樓主真係
利申:兩女黎講比較鐘意雪菜,好憎男主

有我帶住和紗唱歌 係你地既榮幸

無話得唔得罪
咁係咪好想聽我同和紗一齊唱Powder Snow呢

btw 兩女磨豆腐好過俾男主屌...

但係咁諗啦
無春希既話 又點會比你地見識到雪菜同和紗既真正魅力
所以呢個只係一個美好既幻想黎

不了，我要雪菜

有好多好聽既歌我都無份唱

得罪講句

雪菜隻碟真係世界級，和紗呢方面好難比

唔駛得罪講句
公認事實

生天目仁美做聲優係勁
一開始聽佢配冬馬都冇咩覺得點
之後知道一D完全唔同聲既原本都係佢配就真係服

不過唱歌就算啦

然後得罪講句

平野又唱得好過佢

除左聲之外 佢既演技都好好呀

同一首歌可能會有唔同感覺
不過我當然會g持番自己

你講個啲冬馬黨隨時都係玩緊中國漢化組

玩漢化無問題 始終都有語言限制
唔通個個都識日文咩
不過最重要係要課金支持番

漢化有私心
仲有啲重要位譯錯

我宜家玩緊日文版 不過推得好慢

日文呢D
是但搵隻生肉夾硬推完佢就識架啦

聽係聽得明 不過想理解埋句子既結構學下日文

買左隻vita返黎冇郁過，仲係玩pc漢化

我為左個特典都買左psv version
我自己玩日文版起碼要用多三倍時間

留意到好似無咩人理呢到咁

g持雪菜

諗緊去唔去
有冬馬file拎

我就實無得去
要搵代購

怕雪菜呢個要排餐死

Bitch

仲要得一日
日本d雪菜黨

我仲諗緊點解個po開咁耐都唔見清既身影

三萬蚊過夜既post冇興趣睇

米澤岡有野撈呀

咪配左某個所長

飛高得個一集